「將個波踢返比政府」仲討論接受非法委任？

都唔wfh la 又可以回復正常同必要服務比市民
投票權咁重要唔係唔比市民呀？

仲討論接唔接受？
我係公民黨同民主黨就即刻追住要求重啟選舉啦

成班都蛇鼠一鍋

仲比人牽鼻子走

成班大律師都冇腦既

推返個波比人 重啟選舉 唔得先再跟民調啦

先後次序都唔識分

抵比人分化

WE MUST FIGHT BACK IN OUR HOMELAND, WHATEVER WILL LOSE AND DIE LIKE A PIG.
REVENGE, OR DIE IN SHAME

十月狂歡 不日上映